(台測)親親兩顆心 特務大臨演 曬撚氣1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.荷莉·帕克是一位11歲的小女孩，與父親在加州納帕縣的快樂的生活著，而父親尼克·帕克是一位成功的葡萄園主人。荷莉的雙胞胎姊妹安妮·詹姆士和母親住在倫敦，母親伊莉莎白·詹姆士為一位婚紗設計師。這對姊妹完全不知道彼此的存在。
某年暑假，荷莉和安妮碰巧都參加了同一個夏令營。一開始，兩人視彼此為敵人，但兩人都有一些共同的特質：對草莓過敏，撲克牌高手，擅長惡作劇。某次他們在對對方惡作劇之後，輔導員將他們隔離且要求他們住在同一間寢室，他們便很快發現彼此的身世秘密。之後，他們計畫在夏令營結束時交換彼此的身份，去見他們無法相見的父母親..

2.影片講述一名英國高級特工和一個足球流氓聯手完成任務的故事。高級間諜（馬克·斯特朗飾）為了完成一項任務，他不得不同自己的足球流氓哥哥（薩莎·拜倫·科恩飾）攜手。 28年間，諾比一直在苦苦尋找他的弟弟。終於知道弟弟的下落之後，諾比興沖沖地前來相認，卻未料到弟弟的真實身份是一名英國軍情六處高級特工，並且正在執行一項事關整個世界生死存亡的緊急任務。令塞巴斯蒂安沒想到的是，當危險來臨時，唯一能夠幫助他脫困的就是這位他眼中全世界最蠢的傻蛋：自己的哥哥諾比

3.蘿絲（Rose Da Silva）自小收養的女兒雪倫（Sharon Da Silva）患有夢遊症且多次提及小鎮『沉默之丘』。為尋求答案，蘿絲不顧丈夫克里斯席瓦（Christopher Da Silva）的反對於一天晚上帶著雪倫前往沉默之丘。在接近小鎮時二人被女警西碧兒（Cybil Bennett）追捕（因懷疑蘿絲企圖遺棄雪倫），蘿絲於驅車擺脫追捕時突然看見一女孩在路上出現，為閃避而撞上路邊失去知覺。蘿絲於醒來時發現雪倫竟已失蹤，白霧籠罩著一切，無數灰燼從天上持續地飄落。

4.海瑟梅森和父親哈利梅森一直以來都在躲避不明力量的恐怖追殺。她18歲生日當晚，在夢魘纏身和父親神秘失蹤的詭譎情況下，海瑟發現自己原來從未瞭解「真正的自己」。隨著啟示錄的指引，她踏入了一個危機四伏、狂暴絕倫，可能令她永世不得脫身的邪惡世界……

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野